同一大班男仔fd去旅行，今日已經第四日，條野晚晚都好硬，點算?

無得睇AV打J

着多兩條底褲囉

一齊睇咪得

This

樓上CLS

邊度咁多gay gif

試下催朱古力啦

當大家都硬晒
咁梗係互含啦

Gay post

Wtf

我都係第四日 硬到流汁

獨自出去食宵夜